請教一下，柳丁同橙，有乜分別？

有無人答我

筆劃

秒

字數

讀音

字詞唔同

咪同 撚屌 連登仔 樓主，一撚樣